2019前會覺得死者為大

會覺得落地獄

但當見識到班狗同藍絲

原來死人都可以咁開心

喜賀藍天使獲毛主席接見

人總有一死, 總之2020好神奇, 下次可能要等 6Y9 / 7X7

敵人死就係要慶祝

唔係敵唔敵人

見識過2019同2020

就會覺得佢地係抵死